緊急!!有冇人手機相被消失?

今日路過，影左幾張
返到屋企想睇返跟著發現檔案損毀睇唔到，之後直頭冇埋

有冇人預過相同情況?

換 iPhone 啦

用緊LG機